謝謝你愛我，但我更愛大麻。

代友Po文，新手上路，多多指教

世界咁大，何必為一棵樹，放棄整個森林？

因為我明白到呢個道理，

所以我係唔會咁白痴學人去拍拖。

而係到處拈花惹草，享受下單身既自由同樂趣。

「我信與你繼續亂纏，難再有發展，但我想跟你亂纏.....」我部電話突然響起來電鈴聲。

呢下突如其來既鈴聲，將我由熟睡中嘈醒左。

我迷迷糊糊咁攞起部電話，按下接聽：「喂，邊個?」

屌...係邊個晨早流流打過嚟擾人清夢...？

「黎柏晞，夠鐘起身陪我去睇戲喇...快啲醒啦......」

聽到佢把聲，我就知佢係邊個了。佢係我其中一個fwb，小晴。小晴之前同過我表白，但我根本唔想同佢一齊，不過佢個樣睇落唔差，有幾分姿色，而我都會有性需要既時候，我恃住佢中意我，就氹左佢做我fwb。

本來以為又多個fwb可以玩下，無諗到，呢個係惡夢既開始......

我當小晴係fwb，佢以為我係佢條仔咁日日係度煩住我，就好似宜家咁，一大朝早叫我出去陪佢。

「睇咩呀？你自己去睇飽佢，唔好阻住我訓教。」我一邊打喊露一邊同佢講。

「你尋晚話陪我去睇架喎...你呃我？！」

「你叫我去睇我就去睇，咁我咪好冇臉...？」我開始有少少炆，俾佢嘈醒我都算，仲要煩住我。

小晴突然好嚴肅咁問我：「一句講哂，嚟定唔嚟?」

嘖...我唔想出就點都唔會出...。

「唔好再煩，我呢家訓覺喇，拜拜。」當我講完呢句準備收佢線果陣......

「你唔出既話就分手啦。」小晴出動埋大招，想用分手嚟逼我就範。

嘿...太天真喇......

我嘴角微微向上揚起，講出句神回覆：「分咪分，我地都冇一齊過，又點樣分手？」心諗你炮友咋，居然以為自己夠班做我條女，真係未訓醒。

講完之後我就秒速cut左線了。

雖然俾佢煩左陣，不過都搞到我精神到訓唔返.....

係了，唔記得講。我叫黎柏晞，18歲，身高大概係175左右，樣貌應該都談得上係中上。一般18歲既男仔，都會沉迷係拍拖到，而我就唔同，我係打死都唔會拍拖的。我由細到大都認為，做人應該放遠目光，呢個世界咁多靚女，只係同一個係埋一齊，實在太唔抵。

所以，我係同一時間會搵幾個無知少女嚟玩曖昧。

可能你地會覺得我好衰咁，係度做Playboy玩人地。但試諗下先，十幾歲呢啲年紀既愛情咁兒戲，邊會行得長架？又唔係要結婚，何必咁認真？加上我唔呃佢地，都會有大把仆街呃佢地架啦，咁不如俾我呃算啦。最起碼我又唔會害佢地既。

起身第一樣做既事，就係攞起電腦檯前既一支由我親手卷製而成既大麻嚟吸食。我擔住支草，打開電腦睇Telegram，一上線就留意到有個訊息傳嚟。

賞花杏仁露：「Hi，想問你攞8gram，送嚟葵涌村呀，天橋果度等。--10:12」

估唔到一起身就有生意做了。

其實我唔只有食大麻，仲順便拎少少嚟賣，當係賺下啲零用錢咁。啲大麻真係唔平，唔賺返少少點可以又唔返工都長期有大麻俾我食呀。如果有朋友請你地隊草，一定要講多謝，因為大麻真係好貴。

我扯多幾啖草之後，就去左刷牙同沖涼，果然一起身點返支草係可以提神。

沖完之後，我好仔細咁用風筒將我既髮型吹好，我既髮型係韓仔好興果啲厚瀏海髮型，我唔係特別中意呢種髮型，只係唔知剪咩頭好，見咁多人都係呢種頭，我先跟風留厚瀏海既髮型。

換左一套全黑既衫褲之後，我就攞左一包大麻出門。

我：「我出左門了，十五分鐘到。--10:48」

賞花杏仁露：「好，一陣見。--10:49」

呢個客人其實未幫襯過我，佢大概係透過Telegram裡面一個交流大麻既group到知道我有賣大麻，跟住就搵左我買。你可能會問，網上搵既客仔可能會係警犬放蛇，點解我會咁淡定直接送過去呢？

事關其實個群好多dealer賣大麻廣告，一直都冇人出事，所以根本裡面係冇警犬的，完全唔需要擔心啲毅進仔放蛇拉人既問題。

咪撚教壞人啦屌 擺成人台啦戇鳩
教人食草 咪撚癲啦

420

我係街邊截左一架的士，坐到上去就同司機講：「去葵涌村橋底。」

一路上我攞住部電話嚟覆Whatsapp，我Whatsapp既對象通常係女仔，同男仔Whatsapp既，再熟都係一句起兩句止。因為我掛住撩女仔，係冇女溝先搵啲損友嚟攝下時間。

去到葵涌村橋底，我俾左錢落車後，就係Telegram同個客講我到左。

我：「到左--11:09」

賞花杏仁露：「上嚟天橋。--11:09」

客嚟講，佢算係咁，居然會早到左。

當我上到天橋，我先發現原來「賞花杏仁露」係一個好可愛既女仔。佢留住一個空氣瀏海長髮，眼大大，談得上係靚女，睇落只有十六、七歲左右，估計應該係中學生嚟。

嘖...估唔到有學生妹會買大麻......

我將褲袋既大麻攞去佢面前：「呢度收你千二。」

跟住佢伸出嫰滑既右手接住我包大麻，左手將一千二百交俾我。

佢好似有少少緊張，低住頭好細聲咁講：「唔該哂你.....」

睇嚟係個怕醜既女仔，應該對自己冇咩自信。

「唔洗客氣，下次見啦，拜拜。」講完之後我擰轉頭準備走果陣......

「喂...唔好走住...可唔可以陪我食返支...？」

下...邊有人會叫個dealer陪佢隊草架...？我就問佢：「做咩事？」我只係想講，條友真係唔識架喎。

「其實我未食過呢啲野架...我想你教下我，陪我食下得唔得...？」佢仍然都係好緊張咁低住頭。

居然係叫我陪佢食大麻？同fd食就話啫，真係未試過俾客仔撩我食。但係睇見佢幾可愛份上，我就決定陪下佢，當係識個朋友都唔錯呀。

「還掂我都無咩做，陪下你啦。不過你要請我飲支野飲，得唔得先...？」嘿，我真係幾市儈下，要佢買支野飲俾我先陪佢。

個女仔佢開始無咁怕醜，望住我話：「好呀，我地去OK囉！」

「行啦，賞花杏仁露。」

「你叫邊個賞花杏仁露吖？我叫Zoe呀！」佢好似有啲激動咁踩左我一腳。

嘖...明明你自己Telegram個名就係咁......

「係係...咁你叫我呀晞...」真係麻煩......

「晞晞...晞晞...幾好聽呀......」

下...我個名邊忽好聽......？

買完野飲之後，我就叫Zoe帶我去佢屋企既後樓梯到享受大麻，我將佢包草整碎哂，放係煙紙上面，連同我卷好既濾嘴一齊卷。卷好一支完整既大麻，我地就並肩咁坐左係樓梯級，我將支大麻點著，深深咁吸左一啖，緩緩咁將仙氣吹到佢既瞼上：「到你試下。」

Zoe接左我支草之後，佢用力咁吸左一啖......

「咳...咳...」

睇嚟佢唔太適應吸大麻既口感，食左一啖就開始咳，我拎左支水遞俾佢：「飲啖水先，會舒服啲。」

佢攞左支水飲左幾啖，苦笑說：「哈哈...晞晞我好似好廢咁添...」

「唔係呀，好快就慣，唔會咳。」

我係Zoe手上攞返我支大麻，吸左兩口，噴出大量濃煙再傳返支大麻俾Zoe。未食過大麻又想試既人要留意一樣野，如果你地有機會同朋友分享大麻，記得食兩啖之後要傳俾人，呢個係規矩嚟。

Zoe再次吸起支大麻，慢慢咁佢開始習慣吸大麻既感覺，可以一口接一口咁食，我地互傳左支大麻幾次，支大麻就燒到冇哂，而我地亦都食到夠。

我攞左支煙出嚟吞雲吐霧：「你覺得點樣..？」

「係幾正既，我有少少感覺啦.....」Zoe兩邊瞼頰都發紅梗，睇嚟大麻既藥效開始揮發。

我明白同女人食完大麻之後，係佢有感覺果陣，係佢最冇防範心同最易心軟既時候。我知係呢種狀態佢係好難拒絕到人，要落手溝佢就趁宜家。於是我再問佢：「Zoe，你有冇覺得有種成個身都軟哂既感覺，好似好攰咁...？」

「有啊...我有少少暈暈地......」佢開始有少少呆滯。

「知唔知點樣會舒服啲...？」

Zoe傻笑住咁反問我：「嘻嘻...係點呀？」

無錯...就係......

「就係我借個膊頭俾你挨住。」我溫柔咁用手將佢個頭輕輕力咁挨過嚟我膊頭到。

「......」

「有冇舒服啲...？」

Zoe既頭髮散發住一陣糖果既香味，果然生得好睇既女仔身上既氣味都係好迷人。佢挨住我膊頭，甜笑住咁話：「晞晞...你平時都係咁樣撩女仔架...？」

我揚起嘴角：「唔係，我只係想撩你，我想講由頭先第一眼見到你開始，我已經當左你係我女神了。」

我知道女人最難抗拒就係甜言蜜語，想溝一個女仔，氹佢開心係必做既事嚟。再醒目既女人都會有抗拒唔到花言巧語既時候，更何況眼前既Zoe係咁天真，呢招一定有用。

「嘻...你係咪同個個女仔都係咁講架...？」

廢話。難道你以為你好特別，我先只會同你一個咁講......？我來也如風，去也如風，唔係你可以捉得緊既男人，又點會只溝你一個？當然我唔會咁答佢啦，因為我要溝佢嘛，我梗係講啲佢想聽既野俾佢啦。

我挨近佢個頭，輕笑左一下：「我只係會對住你一個咁講。不如你試下抬起頭望住我雙眼......？」

「係...？」Zoe面向住我想望我果陣，我同佢互望左一陣，我覺得有啲野要係我地對視果陣先可以傳遞到俾對方。我伸手開始係佢啲頭髮到打轉，慢慢咁我地越靠越近咁互望，我靠前輕吻佢。

好柔軟既嘴唇......

如我所料，佢並冇縮開到，而係閉上雙眼感受接吻既感覺。

幾秒後我將我個頭移開左，再湊近佢耳邊輕說一句：「信我。」

「嗯...我信你喇......」Zoe緊緊地將我攬住：「唔好呃我.....」

我愣左一下：「係...？」

「我信哂你架啦...你係咪唔會呃我...？」

頂，啲女人真係好麻煩......

「係，我唔會呃你，信我。」為左令我呢句野更可信，我講完就用力咁攬返佢。我用手掌輕輕咁撫摸佢個頭，一下接一下咁摸，就好似馴服小狗咁將佢馴服。

我淺笑說：「你試下打開你隻手俾我睇下。」

「好...」Zoe攤開左佢纖細既手掌俾我睇，我伸手將我同佢十指緊扣住：「你...已經飛唔出我既五指山了。」

值得一提既係，佢隻手真係好暖好滑......

Zoe笑說：「咁我唔走架喇！」

「我既五指山可以留住你五百年。你呢世都唔洗諗住走得甩。」

「哼，你把口咁識講野，肯定撩到唔少女啦。」佢挨住我膊頭，撓住我粗壯既手臂。果然女人係好麻煩，不過我知你想聽咩既，就講你想聽既野你知。

我再次錫左佢一啖，然後話：「呢啲都係我既真心話，唔係咩撩女仔既招式嚟。」

「聽住先啦...」Zoe係我煙盒攞左一支煙出嚟，點起左嚟食。睇佢既手勢幾生疏，似乎唔係食開煙既人嚟。佢試左幾啖就話：「原來煙既味道係咁既。」

無幾耐，Zoe就遞返支煙俾我：「都係你食埋佢啦。」

我接住佢支煙，一邊食一邊思考，Zoe似乎本來係一個唔煙唔酒既乖女，大概今日係佢第一次食煙同大麻。估計佢平時係老師眼中既好學生嚟。

有種感覺...我好似教壞左一隻純真既小綿羊咁......

個post好臭 一邊睇一邊諗起大麻味

我的朋友即是我？

多得呢啲post唔少 引曬啲妹豬去隊草

同Zoe食多支大麻後，佢臉頰更加紅潤，睇得出佢開始頭昏腦脹，似乎就嚟OD(啫係吸食過量毒品導致昏迷)。所以我決定送佢返去佢屋企門口，等佢可以抖下。

可能你地會話，呢個明明係上佢既好機會，點解我要放過佢俾佢返去抖？

即係咁，我就唔中意乘人之危，趁佢stone到仆街先嚟搞佢，咁樣食到佢都唔光彩啦。我要佢自願俾佢上我，咁先係王道嚟。同埋，順便講多樣野，通常一個女人肯同你做愛，唔多唔少都係因為對你有感覺，除左係臭雞先會亂同人上床。我要令佢對我有好感，堂堂正正溝佢返嚟做我fwb。

我拖住Zoe去到佢屋企門口，我再用手抬起佢下巴，啜左佢一啖：「Zoe，我要走啦，你返去抖下先啦，訓醒再搵我啦byebye...」

「好啦，晞晞你返到去send個訊息俾我呀，byebye。」Zoe啜左我一啖就開門返左入屋。

我落到樓起步回家，點起左一根「事後煙」，係度諗梗點解成日都有人呻溝女好難。雖然我唔係生得十分之靚仔，但我都一樣可以呃到咁多無知少女返嚟。事實證明，溝女呢樣野，其實唔難.....。

「啪！啪！啪！！！」

「屌你老味搞鳩我啲人？」公園方向傳出爭執既聲音。

我望過去一睇，見到幾個MK妹圍住另一個幾樣衰既MK妹嚟嘈，帶頭既係一個平瀏海長髮，樣貌幾清純既可愛少女，佢用力咁一巴掌車左落去個樣衰MK妹到：「係咪未撚聽過我紫妤姐個朵呀？下？屌你老母。」

估唔到呢個叫紫妤既女仔睇落咁清純咁得意，實際上係咁惡死，人不可貌相......

紫妤姐一次過點著哂兩支煙嚟食，跟住佢毫不留情扯住對家既頭髮，將佢摔低，快速咁係條樣衰既MK妹頭上踢左三腳。

「屌你老味！」

「屌你老味！」

「屌你老味！！！」

「你宜家知我咩料未呀？臭西。」

臭西馬上應聲倒地，似乎爆埋肛.....

紫妤姐瀟灑地抽住兩支煙，噴出雙倍既煙霧，再向臭西臉上吐啖口水，拋低一句：「垃撚圾。」就率領住佢班姊妹撤退。

嘩......洗唔洗咁有型呀......？

葵涌村裡面其實真係有好多MK，話MK絕種果啲人，想見識下MK既話，建議你地要去葵涌村，咁就一定睇到，葵涌村絕對係MK盛產地嚟。

我將視線由班MK妹身上移開，廢事俾佢地發現我望住佢地。有見過MK仔MK妹既朋友，好可能會試過呢種情況。係街邊見到MK，好奇望多幾眼，佢地就會衝過嚟問你睥乜野，俾人問候老母呢啲就少不免，嚴重既甚至可能俾人圍毆都似。怕事既我自然會對佢地視而不見，免得招惹麻煩......

上的士之後，我叫司機車我去我姐姐屋企到。

我打左個電話俾姐姐：「喂？」

「喂？細路...？」

「我想過嚟你度，我有啲肚餓，整返上次個薯蓉俾我食吖。」

「哈哈死仔又想嚟痴餐，成日係度食軟飯。」姐姐溫柔咁話：「不過我咁鍚你，梗係得啦。」

我淺笑說：「我幾時都話姐姐係最好~」

呢個姐姐叫凱彤，係我既好朋友嚟。佢大我三歲，但我地並冇代溝，反而意外地岩傾。可能因為我地咁岩係4月20日出世既關係，我同佢既關係就friend到好似後天親人一樣。姐姐貌美如花，拜服係佢裙下既觀音兵多不勝數，加上佢係個蒲到上哂腦既蒲妹嚟，就係因為咁佢有唔少攻略異性既方法。好多氹女人既手段都係佢傳授俾我，可以話係我啟蒙導師嚟。

去到姐姐既門口，我按左下門鐘。

「叮噹~叮噹~！」

姐姐開左門俾我，入到去一望就見到個檯面擺左碟薯蓉同瑞士汁雞翼，我坐左埋去享用美食。呢兩道菜可以話係佢既拿手小菜嚟，每次都會食到我停唔到口。

「嗯..都係咁好食喎.....」

姐姐笑說：「好食既就食多啲~」

我繼續埋頭苦幹品嚐佢整既菜色，好味既程度媲美五星級酒店自助餐既美食。

佢坐左係我對面陪我一齊食野，食食下野佢問我︰「細路，你又溝左條新女呀？」

「下...你點知的......？」

「直覺。」

呢種能力真係好恐怖，如果個個女人都有呢種能力，我諗我應該早就可以收皮了......

「係呀岩岩先撩咋嘛。」我尷尬地抓左幾下後腦。

姐姐笑問：「記唔記得我教你咩呀？」

仲洗問？你都講過不下一百次了。我微微揚起嘴角：「忽冷忽熱，同埋吊高嚟賣嘛。」

「冇撚有錯阿哈哈哈！」姐姐笑說。

冇錯，姐姐教我既呢樣野係溝女嚟講係好有用。追求一個對象果陣，撩佢果陣就表現得熱情，但平時就冷待佢，需要佢先搵佢，等對方心掛掛。好多女人都會敗係呢招之下，溝女千祈唔好長期chur住人，對人越上心人地就越對你無興趣，反而忽冷忽熱才會令人地又愛又恨，咁先可以留得住佢個心。至於吊高嚟賣呢樣野，就會顯得自己有挑戰性同吸引力。大多數異性都會好受落呢啲招數，然後就沉船。

愛情既路上，如果你毫無心計，全心全意咁對人好既。人地通常係唔會中意你，吃虧既人總會係你，結果唔係派好人卡俾你，就係收你做兵。想溝女既係要呃呃氹氹同有計謀，所謂男人不壞，女人不愛。呢個可以話係千古不變既定律嚟，就好似咸酸菜一定要配牛歡喜咁。

我用匙羹食左啖薯蓉，凝望窗邊輕笑說：「計埋呢個...就係我人生玩過既第二十四個女人了。」

「白痴有咩好曬命吖？細路真係細路。」姐姐用筷子輕輕抽打左我個後腦一下。

嘖.....你又點會明白男人既浪漫啊......？

我隨即醒起應承左Zoe返到去send個訊息俾佢。

我︰「衰妹，我返到去喇。--19:32」

冇諗到佢好快就上線秒回我。

Zoe︰「晞晞有冇掛住我啊...？--19:32」

我︰「梗係有，咁你有冇掛住我先？--19:33」

望住佢輸入中，我就知佢對我念念不忘。

Lm

你朋友係咪比禁酒令攪到停業

發夢出街識 佢岩岩18冇ac 所以借我po下文

我以為你個fd同你個名有關/fd搭fd

好撚MK 唔係講緊隊草呢件事
啲人個名又改得好老土